<原來仲有> 人大決定：特首選委會組成 沒有再提及「鄉議局代表」

真係啱啱聽光明頂講，先留意到

【Now新聞台】十三屆全國人大四次會議閉幕，通過完善香港選舉制度決定，擴大選舉委員會職能，負責提名立法會議員及選出部分議席；選委會增至1500人，加入基層、全國性團體等代表；立法會增至90席，並設立委員會，審查並確認選委會、特首及立法會的候選人資格。

完善香港選舉制度的決定草案，在全國人大高票通過，現場持續鼓掌近半分鐘。

決定有9條條文，列明選舉委員會由1200人增至1500人，新增一個界別變為五大界別。繼續有工商、金融及專業界；第三界別無提「社會服務」，但多了「基層」；原政界保留了立法會議員，沒提「區議員代表」及「鄉議局代表」，改稱「地區組織代表」；第五界別除人大政協，加入全國性團體香港成員的代表。

決定擴大選委會的權力，除負責提名及選出行政長官，亦負責提名立法會候選人及選舉部分立法會議員。

土改IS COMING, 支共要吞食港豬所有資產

condom仔

Condom

元朗班condom 撐共丫啦

順勢剷走啦，注意力去晒反中亂港話題，冇人覺架

721既無事,
無參加721既

Used condom or unused condom they are still cindoms

收你丁權 鬥地主

鄉議局

你唔駛荒 實預埋班牛屎佬

韓正話咗要搞土地問題啦
我等食花生呀

班牛屎佬condom

condoms

應該會少過宜家，份母大左份子細左

g持中央出手消滅鄉議局

何妖：你地係我嘅condom

人人咁講反而唔會,
共產黨都唔係傻,
真係照你咁做仲有人同你做嘢
餅碎點都比番啲

而家大陸自己嚟
而且郭安發搞得咁“有聲有色”
重邊使你班友嚟維穩
清除埋你班本地勢力

唔同意, 柒婆攪臭晒, 中共要全面接管, 就要洗太平地做D民生野去威, 最大民生野就係房屋, 要攪房屋點秤都係攪呢班牛屎佬, 一來背後冇勢力, 二來冇市民撐佢, 三來仲要收埋咁多地!! 所以中共點秤都係攪鳩硬班鄉事牛屎飛

佢唔使真係搞，等於放把刀係你條頸度
你聽話我就唔搞
你唔聽話我就搞丁屋
我叫你送一半俾我你都要投贊成票

而家咁樣班人大唔爭在開個會修改埋基本法
拎番走牛屎佬啲特權咁就即刻多番啲土地出黎problem solved

牛屎佬condomed

無人推我推 推到熱門有呢個post

咁你就要講下，有咩野係牛屎佬做到，但國安法同警察做唔到？
因為養牛屎佬係十分貴，土地係香港最值錢嘅野，牛屎佬多地到仆街。

A

你估前排係咁吹風「香港房屋問題」係為咩

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

Subversion有四個步驟：demoralisation破壞意志+道德，destabilisation社會動盪，crisis災難點，normalisation正常化。

(...)

「Crisis災難點」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「Crisis災難點」未直接入「Normalisation正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「Normalisation正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

但問題係牛屎佬做到咩先
講維穩 2萬5請到一隻藍狗
班牛屎佬人人渣住n塊地皮
背後條數唔細

香港根本唔係唔夠地

鬥地主

講左要打新界啦
偷曬香港土地搞到深層次問題

我都認講

條柒頭自己都係condom

馬雲表示不同意👎

留名睇班牛屎佬大屋搬細屋, 由村屋搬去住公屋

支那不嬲都政治問題經濟方法處理
經濟問題政治處理

根本就要收返
丁權呢啲係港英埋嘅地雷

打倒咗主要敵人
係時候打次要敵人地主喇

睇戲都知呢類服待奸人嘅反骨仔事成之後嘅下場都係同其他人一樣嘅死法，因為當初你連住喺同自己地方一樣嘅人都背叛，同我呢個奸人（共匪）一齊你遲早都會背叛我

黑警下場同理

睇依家點對蟲太就知
對班牛屎佬 捉一兩隻出來比d 餅碎佢
其他拎去打靶
有一兩隻狗扮平衡就夠

同意，但如果樓價跌，就所有既得利益者都會中招
理得你係元朗白衣人，黑警定係官
而老共而家想做既野就係推低樓價

點解將鄉黑掟落垃圾桶？

牛佬屎以前幫英國佬管住新界
你地又唔新世界 長實果d大財團係強國有商場
剷平你唔洗問你貴親

原居民反明日大罪又反柒婆 梗係清埋佢地啦

AO黨到原居民到土共 一律攬炒

參考上海被解放嘅結果

今次真係共產黨打到嚟

可能係同鄉會都有份 小心炒車

強拆丁屋

同意，就算班鄉黑要反，以宜家班狗既武力，幾野就鎮壓到，一黎藍絲性格你死你事唔會幫手，二黎黃絲更加唔會聲援，長遠對中共收買人心有利

其實佢果班人是但動議 話要共撚左誠哥啲家產都係會過嫁啦根本就係惡勢力想做乜就做乜 納粹黨

正， 快d 鏟平元朗d 圍村， 到時大西北d 樓價跳水直插

當年共產黨用内蒙古騎兵鎮壓吐蕃
同樣道理，香港人始終未熟讀矛盾論

之前本土研究社好似話香港唔係無地
但我無睇內文,唔知香港土地情況實情係點

LM 睇取消丁權

你倒轉咗啦，係鄉黑一直都有餠分，先咁勤力，咁奶共，現在只不過中共想分小啲餅俾鄉黑。

佢而家都放風話唔係趕絕民主派
應該都會派番啲狗餅比民主派
用佢地嚟裝飾吓立法會

藍絲愛國點會同國家斤斤計較

班牛屎佬講就兇狠，夠閪膽反共產黨咩

牛屎佬抵撚死

土改 唔再需要至土皇帝牛屎佬

諸候宮邸，匹敵特首禮賓府。

你都on撚鳩，中共係個咩組織？中共係為咗權，可以咩都唔要嘅。你睇返三反，五反，文化大革命，唔只資本家（其實係普通人民）就算中共本身都食撚曬屎，為咩？咪又係權鬥（話事權）囉。唔好再用香港/西方個套：「做人都係為利益姐」諗中共。你睇d有部分被中共同化（洗腦）嘅藍絲，明知科興會死人都仲可以「係中國人就要打科興」，佢哋某程度就係中共思維嘅反映。

好多人都一廂情願寄望鄉黑警察會比共產黨收皮,
會有唔好下場
我就認為鄉黑警察最多都係慢慢淡出利益圈子
收場唔會太慘

係咪想搞鄉事會利益

如果上面定調2019其中一個原因係土地問題，準備獻地吧

三權合作， 聽日即刻整條新既土改法你班牛屎佬嘆

咁愛國係時侯報效國家

鄉黑都唔係鐵板一塊
鄉議局同何君堯應該兩支水嚟

【Emily】薛浩然新書被批一文不值 何君堯、發叔妹夫鄉局掀罵戰

【明報專訊】鄉議局前主席「新界王」劉皇發嘅妹夫、鄉議局研究中心主任薛浩然（圖）上月出版新書《香港馬照跑—東西文化融匯下的香港賽馬事業》，講關於香港賽馬嘅發展歷程。鄉議局當然執行委員、立法會議員何君堯前日喺facebook開火，狠批呢本書「一文不值，更替作者感到難為情」，指大部分內容都係引述馬會資料或其他史籍，佢仲話鄉議局唔係金礦，「冗員不要留」。薛浩然同Emily講，何君堯唔識嘢、冇寫過書，反問：「寫歷史、文化嘅書，點樣唔去引述？」

回血劍黎啦鄉黑仲唔謝主隆恩 丁權係港英既殖民政策 支持去殖化

講到明深層次矛盾
仲唔乘機搞埋地產商 鄉黑？

班牛屎佬乖乖地交返丁權出黎
否則國安法侍候

白痴鄉下佬

強佔國家領土，倒罰！

就算鄉黑都唔係同一集團
劉業強同何君堯點睇都係兩個集團
佢可以收劉業強皮,但比何君堯啲啲人上位

搞埋新界佬了，又睇下佢地點樣「保家衛族」

你讀下共匪歷史先處理柒啦

共匪向來都唔會善待condom

如果人工島係一舊大肥肉
一定會收晒啲鄉地係超大肥肉
丁權遲早會取消

同西藏一鳩樣, 起義完即時土改

地產商好快會俾中共搞

土地房屋深層次問題
終於要收割

condom 從來都一文不值 聽聽話話自動放棄丁權仲有條生路， 反抗一定死得更慘， 因為搞9 班新界佬一定8成民意以上

牛屎佬今次仲唔仆街

中共準備全面回收鄉士土地

無啦啦話要起廣州人工島磁浮線

心諗連高鐵都回本無期搞d咁既野

好快收埋丁權，鬥地主

唔走就圍住丁屋起牆

GDP gogogo

無關民意，只因匪性如此

當年“開國”之初，不乏奶共商人、地主、資本家，轉個頭共匪坐穩就三反五反全部鬥死曬

輪到搞鄉黑啦，收返啲丁權啦唔該

從來唔係夠唔夠，係好值錢，打牛屎佬可以搶到好撚多錢，咁你覺得共產黨會唔會當牛屎佬係朋友呢？

鳥盡弓藏
唔鬥唔安落

班傻閪仲以為自己保家衛國

伺堂都就黎保唔住

求其安個罪名俾牛屎佬咋
你估真係咁大仁大義理得你班蟻民有冇得住

香港係好多棕地
棕地就係在鄉黑手上
港英唔明目張膽明目張膽地郁就係因為佢地係原居民
一係俾錢一係換，要跟規矩做嘢

至於而家呢.....

拉一派打一派

拆晒元朗啲村起公屋解決地土問題啦

識趣自己交地交錢就可以淡出，唔識趣就被貪污被叫雞

南邊圍可以變南邊邨畀班殖民蝗去住

終於明點解佢地係白色

呢班先係最傻，自己身為資產階級/地主仲幫支共仆心仆命

牛屎仔

之前仲咩政改三部曲，而家幾快手

話改就改

其實元朗鄉黑自己唔爭氣就唔爭氣啦，得北區識派水溝淡下，到時有咩事真係唔好喊

當初中共打維吾爾族個文宣都係影抗爭畫面就無限放大到佢地全部係拎刀劈友的野蠻人，又有少數民族優待，引起漢人強烈不滿，到佢地入集中營，漢人自己生活壓逼，大學難入，就無再出聲

即係一層套一層，大陸人睇香港人就全部係暴徒唔抵可憐，文宣方向都係一樣

不過中共係估唔到721之後周圍有人放風燒村都做唔到借刀殺人一石二鳥，好似當年紅衛兵殺鄉紳，解放軍殺紅衛兵咁，自己做正義之師，但劇本落到黎香港就好多變數又另一回事啦

牛屎佬不嬲分兩派
一派係大埔長洲一早已經比民建聯吸納
每次選舉都幫民建聯助選

另一派係以新界北為據點 +有一定政治能量（鄉事派）
發叔算係兩派之上既超級大佬

當初中聯辦扶植何君堯入去就係要收編埋剩低鄉事派既地盤 / 勢力
何君堯亦都係仗著咁先可以狐假虎威周街蝦蝦霸霸

你估班傻閪真係信自己「保家衞國」咩
藉口黎咋

其實我話收場唔會太慘係指反修例出力最盡嗰班
唔係所有舊既得利益份子都無事
例如劉業強,侯志強(佢仲要遊行派水)同何君堯
三個都係所謂既鄉黑
但訓身出力程度三者有好大分別

兔死狗烹
鳥盡弓藏

話晒都係究極真本土」

嗰班鄉黑唔止鄉議局一個牌頭嘅
「地區組織代表」可以係元朗福建同鄉會、福建同鄉會元朗分會呢啲影分身

愛國白衣人

阿斗皮已收

開頭安排哂佢地轉職做發展商啦
仲有可以安排做popo,咩咩地區代表

溫水洗走 原居民
只有習主席信仰
慢慢用政績換埋血

出年過年唔撚准佢地幫hk 求籤添呀，年年都下籤添煩添亂

白色注定要做condom

以後梗係換黨員求啦 而家香港邊個話事先

無錯

只係先後次序only，睇下中共以前做過d咩你就會明

變晒村委村支書
中聯辦一招驅虎吞狼炮製721就令牛屎佬人人喊打
呢樣係牛屎佬自己攞黎

一定會打, 睇幾時
佢地代表另一類本土, 血緣甚麼思想都係香港土皇帝, 乜土共會容許咩

我想知道基層係乜嘢團體

係咪唔洗起明日大嶼直接搞圍村d地

保家衛國
等被共產黨剷平罷
丁權丁你老母啊

我係雜總都第一個郁鄉黑啦
係香港最大勢力
死差佬都唔敢入村

鬥地主，打土豪

得黑警會保佢地，最好公安落嚟煮鳩埋班黑警

點只 condom，簡直係中出即飛

期待 班仆街終於受到鐵拳制裁
圍村仔大部分都社會垃圾嚟
好多唔柒洗點做每年都派好多地錢俾佢地洗
識幾個都係鳩下鳩下 洗錢係份糧幾倍

反正佢地d地都係以前惡霸返嚟
而家只不過有更惡嘅霸返啲地

解決土地問題，打倒大地主
紅衛兵assembly

未成立

之前要靠班牛屎佬幫你人民互鬥
依家清哂啲民主派 無利用價值仲點會KEEP住比你有特權

就係唔係傻先會出手
咁大舊肥肉
一來中資有機分餅仔
二來又可以收買人心

點會，最簡單係放寛地積比，橦橦都ifc咁高，由政府起政府買

丁權係當初英國人為咗拉攏新界人
而比佢地的東西

中國初期亦都為咗拉攏新界原居民
在回歸後的基本法寫明佢地的特權將會繼續

而家班新界原居民已經沒有利用價值,係時候要清算哂佢地

鄉黑開始擔心未

最緊要唔會俾班牛屎佬去到外國，去人地國家繼續惡，由佢地一世留喺支那做奴民就岩啦

發叔都死咗啦

換言之，香港建制同一切擁共既狗都會被消滅
繼而換上真正愛黨既人上場
順便"解決"問題
令到香港"無晒問題"

丁權就係反中亂港

完全同意
基本上,所有香港人都對新界原居民沒乜好感
所以,就算班新界原居民作反,都唔會有人支持佢地之餘,重會將逃走的新界原居民交比警察或國安

其實香港民主派被消滅後，代表香港既三坐大山就係 公務員，原居民，商家。

公務員已經用宣誓落左金剛圏，商家最難搞只可以慢慢黎，下個目標基本上一定係原居民。

抵死往死裡打！
有BNO走就得，唔好期望可以解決香港問題，就算真係無咗住屋問題，都會多其他問題，只係特權階級換咗人。